[嚴重文宣策略]手足觀塘傷警斷正一定要冷處理!!!!!

如果係走甩，文宣組尚可放風係黑警自己搞出黎
而家手足斷正，對家一撚定捉實無限放大，最大影響係去到國際(當然尤其係美國)，令人感覺支持示威=支持殺警(有啲嘢只能暗示默許但不能公開承認，國際政治家手段幾陰險都要形象，要道德高地)
而家最重要首要係通過人權法，必須確保冇任何事影響通過結果

所以一切post討論呢件事都必須冷處理，不推文，不討論
推其他打狗post，行動 post

呢個 post係有啲矛盾，又想比多啲人明白，但同時亦係講緊件事，所以開放比大家討論

無論用咩理由去討論都只會增加關注度
因為最不利係手足走唔甩，冇得用文宣澄清，轉移焦點等等

Ok

或者就係用字方面，只用傷害，受傷嘅字眼(而事實結果亦的確只係普通受傷)
班狗一定無限放大用個人主觀角度加入自己意見，例如話佢有咩企圖之類
總之只以事實講，就係警察受傷

自推5次算

1/5

包括向手足致敬嘅post 都唔應該推
咁樣冇幫到手足之餘，只係不斷將手足推去死
佢會睇到咩? 睇到又有咩用
係想幫手就課金幫手足搵最好律師將刑罰減至最低
係咁講件事但完全冇實質行動/建議點幫到佢手，即係食花生，推佢去死慘啲，好撚仆街
手足幫大家豁出去出口氣，可惜事敗，而家唔係茶餘飯後講故仔嘅時候，係大家實質盡量搵方法幫佢嘅時候

2/5

推
呢D的確唔可以浮上水面
係心入面支持

殺狗好小事ja
香港無咩發生先令到香港人覺得好似好嚴重

外國點會關心一條狗命
最重要係聽日企出黎既人數夠多就得

只係小弟愚見
因為真係好擔心有任何差池影響外國戰線

香港我唔擔心呀，4個月，其實乜人都歸哂邊，仲喺度做中立撚/冇乜意見嗰啲已經冇得救唔洗理

咁希望如你所言係我杞人憂天過份緊張

推
3/5

聼日出黎集會，跟住做返NBA，暴雪幾條國際戰，溝談對家ge攻勢啦

聽日一定要塞爆個集會

Push
大家口頭上割
實際支援義士就可以

冷處理一定要
但呢個既風氣唔可以再出現多次
比你殺到一件又點？
我地宜家唔只係前線既手足做防線
我地仲要做文宣打輿論戰
同埋要穩定企埋同一陣線既和理非
咁樣搞法，會令到國際同和理非既立場好尷尬
幫你唔係，唔幫你又唔係
最尾有可能因為咁而爛尾收場
大家真心冷靜少少諗下，唔該

同意轉移焦點

同意。我地唔好因傷警而破壞這塲抗爭

手足不智呀
你大好青年坐監換一條狗命唔抵

#Kill#

同意唔應該作致命傷害(起碼唔係現階段，因為唔理本地，但出到外國暫時未接受到)
但一定要班狗驚，所以打傷(至於幾嚴重就前線決定)

推 4/5

推5/5